如果下次再有手足要即日走

我地可唔可以叫一個基金/眾籌，即日買5-6張機票？
時間要夜晚
地點就台灣 又平又make sense
有經濟能力就買埋英國 有bno帶係身仲好
要單程機票

另外想問可唔可以check in完走番出黎？
因為大家都可能有急事上唔到飛機

去到閘口一樣要掃多次

你買咗機票唔check in或者唔上機都會check到

更重要嘅係唔可以再搭CX/KA/UO/HX, 或者任何喺香港註冊嘅飛機
如果你搭CX/KA/UO/HX 你要等到架機去到目的地兼且你雙腳離開咗機艙你先算離開咗香港嘅司法管轄區，但係如果你搭非香港註冊嘅飛機，咁架機離開咗香港空域你就已經離開咗香港嘅司法管轄區

但係如果班機未起飛就recall咗就真係冇計

買架大飛好過

check in冇問題 我鍾意check完番屋企
btw上完機再落機會唔會有刑事後果？
其他手足經過今次會醒水架啦

我諗要有2-3人上埋飛機先得

坐快艇好過

嚴格嚟講，所有註冊編號B字頭飛機 B-XXX嘅都唔搭得

機票要用真名買喎清

關於買機，會唔會買來回好d？
1. 一般行程都係有來有回，只買單程會唔會引人注意？
2. 「聽聞」外國入境時，關員如見到無買回程機票會問多d 野，拒絕入境機會高d。
雖然買多程機票成本高左，但命仔緊要。

所以呢個方法適合未黃之前用，黃左就要其他方法。

1. 唔會

2. 你入境果陣對方鳩知你有冇回程機票咩

我上年年尾12月去日本 因為時間問題我要遲1日出發
我坐凌晨機仲要得個斜孭袋 咪一樣照入境

其實大家明唔明我講乜..
我係要有一堆人冇事 但扮要著草
所以買單程機票啊 去台灣、英國 高嫌疑地方
咁樣popo先冇咁易捉到
真係要走嘅手足啊

我好少搭飛機
但起碼咁做都可以拖耐d時間啦
有幾十條友都買即日機票 有排篩
手足上次都係爭10幾分鐘喳

連登仔真係好撚醒

出境果個保安檢查位要影相嫁
我唔知而家你有冇權唔影
我上年試過唔影
有樣既 直接match左面容識別嫁啦

又諗緊
係咪遊行拎埋護照係身會好d呢